大家用邊間買賣債券？

同埋有無啲特別要注意嘅野 會長揸